[請教] 點可以無線咁，將一部電視的畫面，輸出去另一部電視？

情況係咁
廳部電視有裝now TV
但有時想係房睇
(有時想老爺奶奶係廳睇，我地係房睇，大家睇同一個畫面）
除左兩部電視駁AV 線之外
有咩辦法
可以無線咁
將一部電視的畫面
輸出去另一部電視？

請指教

裝多個nowtv

平 = hdmi splitter + 拖線

貴 = hdmi 無線 1發2收 / splitter + 1發1收

自己淘寶幾分鐘就搞掂啦